【唔想俾人知撐警】曹永廉完美示範愛國思路：我任何祖宗都係中國人

But not ccp

邊撚個想知你祖宗係乜撚野人

你個仔都係就得啦

乜水啊佢 關我撚事咩

講姐，又唔洗付出啲咩
佢自己有乜事就走佬去外國架啦
不如問佢同一眾撐警撐政府愛國愛黨偽人有冇捐款救濟一下中國水災

驗dna囉有1%非華裔血統即刻跳樓自盡而表心意

有冇外國護照？

唔好期望藝人會講啲有見識嘅說話出嚟，因為好多都係讀唔成書先做，淨係問佢可為中國人，佢都一定答啲on99嘅答案出嚟

問佢岳飛係咪民族英雄
已經答唔到

如果老母唔係雞，一個人都好難講自己會係任何祖宗

共產黨已經定性左唔係，因為金國地理係北京

佢老婆仔女全部揸加拿大護照

咁又點

佢前人全部大陸人，但後人全部係加國人
佢算唔算用實際行動意圖逃離大陸
唔夠紅

一萬年前佢祖宗係乜人

撚樣, 背好對白未啊 ? 唔撚使你做啊 ! 死奴隸

不要讓曹永廉跑了

佢老婆一家都放棄晒加拿大國藉??

姜大衞（David Chiang Tai Wai，1947年6月29日－），又名姜大偉或姜大衛，本名姜偉年，加拿大籍香港人，香港資深演員及導演。

靠依d人愛國，國家實仆街